【係精神嘅】O記派臥底搗破倫敦金騙案拘48人

O記派臥底搗破倫敦金騙案拘48人

警方有組織罪案及三合會調查科(O記)於2年前開始，派出臥底混入倫敦金集團搜證，動員超過200人，並於前日展開拘捕行動，拘捕48人，警方將於稍後交代案情。

警方本月亦拘捕多人涉與倫敦金騙案有關。警方在本月11日，展開「斷風行動」，搗破倫敦金騙案集團，拘捕31人。至本月13及17日，再拘捕多4人，涉嫌「串謀詐騙」。35名被捕男女全數獲准保釋候查，8月中旬向警方報到。

精神！今個月爆數！

倫敦金：阿蛇，你敢唔敢成功先？

O記仲放埋針

因為轉去呃人玩加密貨幣了。

證明O記啲人去做倫敦金都唔會俾人覺得有分別

邊間

【倫敦金騙案】金融MK扮女神呃巴打 O記卧底破倫敦金集團拉54人

警方再搗破倫敦金集團，有組織罪案及三合會調查科(O記)派出卧底成功滲入兩間公司，搜集證據，今日突擊掩至尖沙嘴及觀塘兩間公司拘捕54人，涉嫌串謀詐騙。

警方有組織罪案及三合會調查科聯同毒品調查科、商罪科、 網絡安全及科技罪案調查科及機動部隊，出動超過200名警員，今日分別於尖沙嘴及觀塘兩間倫敦金公司拘捕54人，分別49男5女(16至38歲)，當中包括兩間公司的董事、股東、負責人及經紀，涉嫌串謀詐騙及洗黑錢。行動中，警方撿獲大批現金、電腦、手機、銀行卡及虛假交易文件。另外，警方亦凍結兩間公司合共3部名車，包括有2部保時捷及一部平治，市值約500萬元的住宅物業以及18個銀行戶口。警方相信是次行動已成功瓦解兩個倫敦金集團。

警方振示，涉案公司租用甲級寫字樓用作培訓及見客，以假冒國際金融集團名義招聘年輕人加入，主管負責教導如果利用投資賺取高額佣金。被捕男子多為男性，他們在網上社交平台假扮女性，並聲稱投資可獲巨額回報，吸引網民投資，再騙取對方簽署授權書，全權交予他們交易。當騙徒獲得授權後，即不斷與公司的虛擬程式交易，收取佣金榨乾受害人的金錢。受害人亦無法得知自己戶口情況，該公司亦會不斷轉名及轉地址，以逃避警方追查。

O記早前派出卧底滲入上述兩間公司，獲聘為經紀，其間參與會議，得悉公司運作及計劃，蒐集夠證據後，今日成功拘捕多名涉案人士。

警方於本月共動員300人搜查多間公司及住宅，包括位於北角電氣道183號灝天金融集團及灣仔告士打道151號天裕控股集團的辦公室，拘捕至少35男女，包括公司高層，涉嫌串謀詐騙。35名被捕人士已獲准保釋，8月中向警方報到。

👏🏻👏🏻👏🏻

希望告得入

49男 5女
好多都係男扮女

16至38歲

未夠18歲已經係金融才俊

有卧底就易好多
呢班金融才俊洗定屎忽

照咁睇應該係捉佢地無真係做trade就收佣
佢地真係有做就可以繼續呃落去

收到風搵錢果班走晒，淨返祭旗嘅得返d on9 mk仔

返工返到比警察拉
係精神既

甩左

比條LAN線佢地自己解決喇 冇人會怪差佬今次

講真一日d人咁蠢哩d事只會持續

哩d本身都唔係咩好人，有無底無所謂

下一浪倫敦金請人，隨時要求有相關案底，底薪會高d

d mk同臥底阿蛇講精神, 阿蛇會唔會忍唔住笑